法國校園槍響4傷 17歲嫌擁步槍、手榴彈

法國校園槍響4傷 17歲嫌擁步槍、手榴彈

20 minutes報導，法國南部濱海阿爾卑斯省格拉斯鎮（Grasse）一間中學傳出槍響，至少4人受傷。特警已經逮捕1人並封鎖校園，還有1人在逃。

警方表示，被捕17歲學生被捕時有一把步槍，2把手槍，2顆手榴彈，過去沒有案底。

地方政府指出，事件是兩學生間嫌隙，與恐怖攻擊無關。（余浚安／綜合外電報導）